炒散侍應

有冇巴絲係做過火煱放題樓面炒散？

我公司想搵啲有經驗既炒散..

識自動波去做野，唔會做招財貓或者扮樹..

公司位於佐敦新場..時間每日可以10個鐘..

50hrs up （視乎經驗而定）

有意可pm我.